如果最後結果trump真係輸左，而官司又失敗，佢可以有咩做黎繼續發揮佢影響力？

繼續拍電視

佢本身都拍開電視節目

佢大把錢唔怕

只可以做kol了嗎 唉

冇架啦
坐硬監
坐監冇話語權 預左比人人格謀殺
Rip侵侵

戰爭 自動連任

做youtuber
老侵

兩個月內可以整堆蘇州屎，記唔記得白宮辦公室張枱有個好神奇嘅掣

冚球產

其實kol都可以好大影響力

繼續返工

仲有個公事包，執野走果陣攞埋走

講到biden又叛國又食細佬女
原來咩證據都冇?

望下689

唔覺一直話有證據 吹到就黎射出黎
結果呢 如果真係夠料 一早告上法院啦
仲等咩 等拜登做總統先 告佢?

fbi都係dem既人, 就算有証據, 拖到一月就乜事都冇. 大部份主流霉體更加唔會報導

Pompeo
Mike Pence

2年之後比FBI 查到佢利用twitter
叫親信買賣美指
賺撚左5百億 仔女全部有份

佢唔做總統咪做返生意佬囉，話之果班唔選佢嘅傻鳩蟻民死

比自己講返轉頭：you are fire

睇個勢 坐硬監

好似話FBI為咗唔影響選情所以唔告住先

fired*

侵侵仲係總統 FBI 阿頭仲係自己人
有可能咩 就係要影響選情先係